西書：You better double me！占士笑而不語

之後，韋斯卜克又和朗度發生口角，而且他對朗度和占士說：“你們最好包夾我（You better double me！）”

尷尬的是，此時湖人的領先優勢已經達到29分，聽到韋斯卜克的狂言之後，占士笑而不語。

全場比賽，韋斯卜克13投僅4中，三分球3投0中，得到10分、4個籃板和6次助攻。

值得一提的是，韋斯卜克未來三年的平均薪水達到4380萬美元，但是他已經過了運動能力巔峰期。如今，韋斯卜克的投籃缺陷被無限放大，在半場陣地進攻中，湖人隊甚至都懶得去防守韋斯卜克的投籃。

隊友駛撚mark咩

韋斯卜克未來三年的平均薪水達到4380萬美元

4:08,湖人戰術答你

Double penetration都唔浸你玩啦

依條撚樣拎咁高人工 依個世界公平咩

我都射得準過佢

Okc GM真係幾勁，高位甩咗佢
Cp3又大毒約變咗重建核心（場內/trade value)

咁ROCKET呢

火箭啲高層真係無撚腦
CP3 +兩個first round 換Westbrook
MDA 又係一個笑話

Westbrook有數據都帶唔起隊波 又要球權

都唔知邊個白痴會換佢番黎